警車亂Cut雙白線 累私家車主與懷孕妻險炒車

近年不少駕駛者均會上載車Cam片至駕駛群組，用作討論駕駛技術。以往大多數影片均是有私家車司機涉嫌危險駕駛，被上載至網上討論，惟近年不時影片顯示有人駕駛警車時疑違反交通規例。網上瘋傳一段影片，一輛私家車前晚（9月1日）駕駛至大老山隧道收費廣場時，遇上一輛警車突然於收費站前違法越過雙白線，險些與私家車發生碰撞。事件隨即引起網民討論，不少人直斥警員涉嫌危險駕駛。

香港真係一塊褔地

黑警好鐘意搞大肚婆同後生女仔

成班黑警根本係變態佬黎

9車高速亂駛逆線都唔是第一日
皇軍大撚晒

阿sir 又大撚晒，呢單應該訓斥都廢事

犯法就係犯法，除非你係驚察

都冇撞到
一哥話我乜都睇唔到

蝗軍

電光火石之間

Push

黑驚邏輯: 車主仆街啦，佢自己都cut 雙白

好彩呢啲有證據咋，唔係又話你屈警隊

係電光火石之間啲狗發現要行autotoll
敏捷嘅轉向 弱智嘅思想 突然轉線
成班都弱智狗呢

車主：屌，唔cut就炒㗎啦
DOJ:犯法就係犯法除非你係警賊

驚驚

班毅進仔好懷念以前日日落機舖玩灣岸
宜家終於可以日日玩